1930 逢星期五 區區風雲

1930 逢星期五 區區風雲

譚文豪上嚟講緊

戴耀廷講緊 海怡西

啱啱嗰集戴耀廷分析各區區選狀況